例如，在澳大利亞，婚姻是無效的，因為政府之前規定陰陽人——一個被認為不是“100%的男人”或“100%的女人”的人——不能合法結婚。 不是所有人都是男性或女性——性別命名的爭議越來越大| lgbtq編輯| 2022年2月13日|沒有直人新聞 
 他引用了1809年最高法院的一份意見書，該意見書說，州立法機關試圖廢除法院的判決是對憲法的“嘲弄”。 最高法院表示，德克薩斯州墮胎提供者可以繼續挑戰為期六週的禁令，讓法律暫時有效。羅伯特·巴恩斯，華盛頓郵報，2021年12月10日 
 批評政府的在線報紙《機密》(confidential)報道說，內政部已要求國民議會“取消Fundación Xochiquetzal和其他14個非政府組織的合法非營利地位”。 尼加拉瓜尋求關閉該國最古老的LGBTQ權利組織，邁克爾·k·拉弗斯，2021年8月24日，華盛頓刀鋒 
 她14歲時的第一次婚姻在幾天內就宣告無效。 被稱為“最後的滑稽表演女王”的異國舞蹈家暴風風暴於2021年4月22日去世，享年93歲 
 土耳其選舉委員會最終以競選違規為由宣佈選舉結果無效，但公眾並未受到影響。 土耳其反對黨“壞幕僚長”挑戰埃爾多安的權力後面臨數年監禁。 她不會退縮約瑟夫·欣克斯/伊斯坦布爾| 2021年2月24日|時間 
 兩年後，譴責被推翻了，但米婭試圖取消收養的努力失敗了。 伍迪·艾倫的指控:沒那麼快|羅伯特·b·韋德| 2014年1月27日|每日野獸 
 然而，無論採取何種行動，都需要一部新的法律，而不僅僅是廢除奧巴馬醫改。 為什麼是時候開始討論改革，而不是廢除奧巴馬醫改|大衛·弗拉姆| 2013年11月17日|每日野獸 
 所有人都說，拉夫桑賈尼是幕後試圖取消選舉的主要力量。 伊朗的週五驚喜? 禮薩·阿斯蘭| 2009年7月16日|每日野獸 
 七個教母可以修改，但不能廢除阿爾奎因的法令，因此公主的命運就決定了。 《西諾涅公爵夫人和德·布林林先生的故事 
 你知道我們可以達到我所說的目的嗎，我的孩子，既然我們可以廢除死亡，我們就可以延長生命? Balsamo，魔術師|大仲馬 
 它的實施將立即廢除《逃亡奴隸法》，廢除奴隸制。 不服從逃亡奴隸法案的義務|莉迪亞·瑪麗亞·查爾德 
 我們必須推翻一切秩序，鎮壓一切法律，廢除一切權力，讓人民處於無政府狀態。 秘密社團和顛覆運動|內斯塔·h·韋伯斯特 
 奧地利要求維克托·伊曼紐爾廢除他父親批准的自由憲法，但遭到了無條件的拒絕。 19世紀的歷史，年復一年|埃德溫·愛默生